錦衣衛圍東林黨人，有冇人罵班友搞事，抵打

黨錮之禍有冇人覺得班太學生唔讀書搞搞震，拎武器殺太監係暴徒

太監有冇強烈譴責暴徒